fifa 19約戰區

得閒踢下友誼波
Season d7玩家 目標d3

有無人打開season賽季

晏少少加你同你玩

講緊NORMAL SEASON? 轉頭可以加你切磋下

打到d6已經難上了

不定時開打

成功兩度護級d6

留名

Added

Add 左你 psn 得閒fdly 下

如果想勁就要打ut weekend league
但要同時練埋eq

14年玩過ut,打到d3
後來諗諗下，年年重新洗牌，上一年既心機晒曬
不如輕輕鬆鬆玩下season
雖然用自己鍾意嘅球星組成一隊踢係幾爽

Yukching
會唔會開個tg grp交流下技術？

魚腩不定時online
Psn. gordon20180928

好勁
下次再打嗎

隨時再約

用比利時果位巴打既skill move 唔錯

係你了 巴打打咩d幾

無咩點玩上去

仲喺d8

越高級 d人玩skill move 越勁